係屋企唔記得收埋性玩具

事源今日一支公係屋企無嘢做，執執下房搵到男朋友好耐之前送嘅Sex toy。。。長型震蛋 (定假尻我唔清楚實際名稱)。
橫掂無嘢做我就拆嚟睇下懷勉下啦話曬咁耐冇用。一睇原來入面舊電池已經有少少生銹，仲有pat銹跡。我拿拿林拎入廁所沖兩沖同埋急急忙忙掉咗兩粒電池。

事後我趕住換衫出街食飯，由離開屋企去到港島先猛然驚覺支假尻我隨手就擺咗係食飯枱。但眼前朋友仔又嚟齊，無藉口返屋企執手尾。屌唯有瘋狂祈禱家父家母睇唔到

頭先返到屋企，支假尻已經包好咗平整地係我床頭，屋企好靜默、無人出聲。我真係柒到想捐入地核深處 想問下。。。我應該點做 成世女第一次咁無面目返屋企

利申真人真事無花無假無吹水。仲有我係真絲，AC名係因為我男朋友條撚向左

用黎當不求人
係個廳到R痕

大家都好嚴肅，想死

係咪成條撚樣先？唔係既話未必知

你父母後生仲玩得癲過你啦

係，成條青瓜咁

伏筆太早揭示
下面內容幾近可以忽略
0分重作

佢地好保守，每次見到condom佢地都會話係糖紙

樓主有冇圖可以睇下

Hello moto

如果用 "一個人" 會好似書面語 真絲

示意圖

屌

買多幾碌返屋企練保齡球

呀女呢隻好唔好用
媽咪都想買返個

有d按摩面部個d都係咁樣

會唔會以為個女慾求未滿，宜家柒到連男朋友都唔敢同佢講

弊在家母無出聲面阻阻呢

都唔係好似姐

買多9枝之後同佢地講打算係屋企玩保齡球咁得唔得

使唔使邀請佢地一齊打

過幾日喺佢哋面前碌吓塊面囉,
之後過多排再扮整唔見問佢哋有冇見過你部按摩機

屌，但識震架 仲要强力震動個種

有實物但係放示意圖

其實呢個係打蛋器

去osim買支差唔多再放係枱面就得

一支公 男朋友gay

啲美容按摩機唔係都識震架咩

之前留支打飛機用ky係檯面
啊媽以為我係gay

冇事嘅，求其扮搞笑講個爛gad完場啦

要點游說家父家母

粒聲唔出返咗入房喇佢地

巴打你都好慘

真絲

v v

無是咁的0分。。。

又真係幾柒嘅

THIS

其實佢地唔出聲，你當無事發生，咁咪幾好
我試過比老母摷我房，我翻到去老母當住全家面攞住我袋野質問我

袋野包括d咩

我都好好奇

is
NOT
gay

衫呀，手扣呀，dom呀，之前pack好成袋帶去男朋友度

以為妳做雞仲要玩sm

咁大獲，最後點處理袋嘢

老母，你做乜上連登？
我無呀老母

花樽黎姐

曉震嘅花樽

一手搶翻，然後話關你鬼事，走翻入房
之後佢追住我鬧咗幾句核突變態要我丟，我無理佢就無事
袋野仲喺度

買喱枝返去扮同類

想像到個情況都覺得尷尬

還拖我就唔夠姜架喇，但老一輩思想真係

OK喎

你估佢地未扑過野咩
分分鐘覺得好新奇試用完
先清潔返比你

唔好咁喇

見到sasa賣呢d 真係

仲要擺門口當眼處

老母以為係第二枝假尻會更失望

到時真係同我反面都似

性暗示星矢

希望佢地唔好擺心上

性觀念咁落後？ 性需要人人都有

老豆會比以前更錫你

強震用喺面就唔係幾好喇
用黎按摩對腳啦 話黎m去水腫
搽啲潤滑劑cream 按小腿
或者膊頭都得

不過如果佢地睇得出就唔好做無謂既掙扎
關鍵係要試到佢地肯唔肯定係sex toy

實情洗都未洗得切阿女就咁快番黎
扔係你床頭算數

樓主可以試吓摸吓有無濕濕地
同埋 有無換咗新電

面左左勁嚴肅
皆因媽媽嬲爸爸無買黎試
爸爸嬲你引爆媽媽慾望

試過洗完個名器留左係浴室放沐浴露啲位，老母叫我唔好晒錢買埋啲咁嘅野

其實你已經好夠薑

買齊咁多款 一人一枝人人有份

老豆老母玩完包番放係你床頭咁好手尾嘅
佢地唔岀聲係驚你發現佢地玩過啫

AC名係因為我男朋友條撚向左 <<<<<

我都試過成箱放係床底
老母有次冇問幫我執野 一定見到
不過細個唔小心揾到佢同老豆仲大箱
試過玩完冇收返比我細佬拎上手玩

唔準笑我男朋友 我好愛佢架

個支嘢邊有咁高檔

成箱sex toy？

會彎個d唔同體位好撚正架 有咩好笑

有toy 有衫有dom 咩都有d

bb又係你 ，如果我唔係同女朋友分左手，我一定以為你係我女朋友，我條撚係向左，我都送咗個性玩具比我女朋友

好平常姐

唔洗太介意

睇睇下電視拎黎磨鳩老母背脊
: 媽我日本訂返黎架知你腰酸比你按摩用架

利申好耐之前有個post咁上下情況個位巴打好似係咁做

有幾出奇啫

我都想咁講

我放正枱中間

me認為自慰是正常

男女都有需要
好正常啦.
你話帶唔同男人比人見到就話污糟姐

e枝野表面上係自慰棒
其實佢係一枝鬚刨

唔出聲咪當無事, 你話見到糖紙姐係佢地都有屌 ... 根本就唔洗好擔心.

我反而成日煩點洗d cosplay衫/情趣睡衣
雖然都係上床玩，但總會有d體液(汗，口水，西水)會污糟
拎出街洗又怕醜，屋企洗更怕屋企人見到
次次都放入密實袋儲住先，等屋企無人先掉入洗衣機洗
洗完渣渣淋用風筒吹乾再收埋

樓上幫到手啵

又係你

你屎眼擺到咁大碌野 應該老手黎
仲未出櫃?

有實物圖未

有實物圖未？最好就出示埋id,同你隻手出嚟

屌，點解 我無啦啦作個故仔上嚟叫春咩 仲要埋手 on99

傻豬黎既 有性需要可以同媽媽講架 知唔知呀

駛鬼理班人咩 成班都係黎食花生咋
話之你假膠定真柒 總之柒左

真係好撚變態

又一個鳩up post

冇圖你話你唔記得收埋條jer 都得啦

好人好者邊個要影自己件sex toy上嚟啫

GAY

俾圖喇屌你

送比老豆既按摩捧，揼膊頭一流

樓主 我今日都發生咗件一樣既事
不過未返到屋企 唔知依家比人發現咗未

大家嘅內心惶恐都係一樣嘅 I know that feel bro

爆佢地話大家成年人有需要都好正常

Gay

睇到大半以為最後會問邊到買電池

0仔

巴打Pm我

我朋友都試過擺條假撚係枕頭底點知有次有人黎大清潔
返到屋
床單床舖換哂 條撚係枕頭面
個清潔姐姐好撚淡然

清潔姐姐都係見慣大場面嘅人

叫你老豆拎碌撚出黎睇下佢大d定碌假撚大d